召喚有玩total war 幕府2 嘅巴打

想問下有冇咩mod 裝左好玩d , 岩岩買番黎見佢d城又少, 兵種又得幾隻咁

利申: fall of the samuria

radious, darthmod

咩mod 黎

其實SHOGUN 2 幾易玩, 係開頭難打D
但守城真係幾易守

都係d加兵種，改下數據既mod

唔習慣冇炮攻城

幾時有人會開番個total war 集中討論post

黎緊出左三國TOTAL WAR就該就會有

steam 啲mod已經好夠玩
加城 加回合 改外交AI

出年先出

淨係有玩武家之殤

用騎兵衝機槍

原版多好多mod 不過幕府如始終有多通用兵種 推薦rome2同attlia

rome2都推？

shogun2嘅collision mod係咁多隻裡面做得最好

羅馬2打後嘅全部都垃圾

利申rome1開始玩

羅馬2打後戰役模式高班好多wo

三國冇中文版完全唔識玩, 咩cao cao 都唔知邊個黎

有玩shogun 2 ... 騎兵好似係廢的
玩到後期都仲係 靠2 隊 垃圾弓 + 垃圾足輕， 每個前線城都放4 隊弓 2 隊足輕

其他兵種有咩用

用中文版

我玩維新個集

維新= 武士之傷 or掘起？

有咩兵種比較有用？

阿提拉騎兵做得幾好

戰槌評價都好高，不過唔中意奇幻既就唔好玩

另外果隻britannia，如果當阿提拉既DLC咁出同收平D，咁可能唔會咁多人劣評既

多左d line infantry , 炮艦個d

維新係武士之殤
武家崛起係源平合戰

維新用武士衝鋒啦

認真咩

武士 行得快過足輕？ 成本過唔過100金？
足輕海好用係因為佢地條命夠cheap擋晒d攻擊 , 輸出全靠弓兵
隻game d兵種balance好差
大部分兵既作用都唔清唔楚

戰國騎兵有用喎
槍騎同普通騎衝弓兵陣
斬首騎最尾屠殺清場

玩落去好似帝國仲好玩咁

騎兵比足輕屈死
基本上弓兵海附近留2 隊足輕就夠頂住d騎兵既衝擊
斬首騎係順風兵種 逆風之下對戰場影響力唔夠

騎兵係驚槍足輕同埋身亂戰
普通刀足輕唔洗驚

弓最屈個個無盾擋 騎兵都係偵測地圖 偷弓兵

fots 仲有冇mod 係整大d 個地圖

日本個地圖比起羅馬2, 帝國, 中世紀都好撚細

warhammer 先好玩

中世紀2之後都改唔到地圖
幕府2最多整到朝鮮同中國出黎

Warhammer 帝國坦克痴撚線

阿提拉啲沖騎沖步太屈 一場仗對沖5分鐘玩完

夠啦, 有冇mod 名

morning sun 2.8

最新果隻唔識玩
太難 用高精打到後期打唔入暗精

打暗精用龍屈佢機

內政嗰part

戰爭場面張力都係shogun2好好多

當然warhammer又唔同講法了

britannia無玩 太貴唔抵

阿提拉主打騎兵 打落係幾爽

最唔鍾意羅馬2嘅原因係做爛咗長槍
仲有dlc地獄 學埋p社啲衰嘢

有炮又撞得真係痴撚線
我都好中意玩西格瑪

yo

workshop 唔見有

shogun 2 有咩mod推薦

最鍾意玩目付，僧侶同忍者

Shogun 2個節奏幾快
唔知點解玩其他tw好多時磨下磨下冇咁爽

騎兵用黎插人
論廢比唔上empire 果啲紙板騎兵

龍騎兵正

平原戰可以做遊擊隊, 攻城又可以做突襲

WARHAMMER唔同兵種同勢力真係好有特色
有動力玩哂咁多個勢力

帝國騎兵先勁 側翼衝鋒勁過十號飛球

好奇問玩咩難度
Ai有刀武5隊 弓武二隊 足海都易輸wo

我玩normal only

勁兵種用2隊人海圍， 自動打
冇錢就用2隊圍京都 佢要求和好就屈佢錢

有個mod有朝鮮同明朝 仲將日本個地圖細分左好多個城出黎

岩岩玩隻戰錘2
帝國枝機關槍好好玩
吸血鬼埋黎打我前線已經辣低左兩隊

而且我覺得開局最易玩係織田家

阿提拉操控騎兵門檻真心唔低
不列顛月頭更新玩落唔差，尤其係求戰慾呢個戇鳩設定移除咗，鄉村建築去到第四級有分支，玩家可以按照當前狀態選擇要多啲資源定係要多啲收入，不過改到好多建築都扣糧食

帝國兵種係幾全面，但前期步兵質素好過巴托尼亞少少而已
皇帝開局係好抽得，但唔太經得起打擊

玩過古墓王你就知咩叫屈機

利申：玩左totalwar系列咁多年，唯一一次堅持列爆機就係用古墓王

玩tw唔準開自動架！

我手殘

攞煙花炮屈人機

btw我暫時打AI個戰術係7前7後 左右各3
7前 : 7x 足輕
7後 : 弓弓弓 將 弓弓弓
左右護法 :
1足輕 保護 邊位弓
1輕騎 lay入森林 or行遠d
1刀 or 高衝鋒兵種 lay入森林 or行遠d

開戰 如果 對線兵擋得晒對面線
邊位3 賽就 衝人地 遠攻

頂唔晒有位比兵入 , 就 刀加足輕 夾死佢 騎兵打遠攻

如果入黎果隊係將軍就 3寶一齊圍死佢

普通level暫時百戰百勝
有冇更簡單屈ai方法

我玩幕府2得長槍騎兵用得落手
katana cavalry 我覺得🐶也不屌

有時座城得隊garrison troops喺度真係懶得打

騎兵用輕騎 槍騎 手槍騎 同埋武田火騎

守城打對面弓兵係擺晒自己啲兵遠離城牆
等對面AI弓兵爬上嚟

btw 島津最易
一開始瘋狂做船霸貿易點
等trade port出咗嚟就fatfat了

冇錢買

我發現 10x商船 係又平又方便既搶trade port方法

皇帝如果擺得太前俾對面遠程集火通常好快就仆街

戰錘一嗰陣我係玩矮人先，三隻矮仔都好厚肉厚甲，開局一「馬」當先沖買去黐實敵人然後弩手埋單
然後轉玩帝國，屌你老屎莫講話俾遠程射，身陷敵陣俾人近戰攻擊，啲血都扣得咁快嘅

巴打識唔識玩矮人鐵錘
我開極難一去鏟平邪月 就係八峰山果邊殺出一隊full 邪月反抗軍 打我主城

恕我太廢玩唔起鐵錘
屠夫佬我仲玩得落

shogun 2 正呀
特色兵種pack 好正， 隻隻都好好玩
唯一唔好就係科技要求好高， 要中後期先起到
有個用葡萄牙槍兵勁到pk 仲有龍騎， 走打屈死步兵

但係啲商船有戰損嘅話會影響收入

島津槍兵先變態
有擊退效果 打l4d咁

馬勒gay斯後期一定收自己老母
睇見納伽倫德個勢力範圍，有啲鳩縮

呢個真係唔知

未玩過 島津真係easy mode, 兵勁， 最實用既katana samuri 又勁， 地利更加係屈到爆
講起又好想玩

其實好少升火藥嗰線
除非特登想玩heavy gun

特色兵種pack係dlc ?

上taobao買啦

係， 係steam 買

信長mod必裝
唔會幾回合就冇晒小國

係
普通matchlock 好廢， bomb thrower 更加唔好講 殺敵一萬自損三千

不過隻驚d ai 好廢， 用黎用去都係果d 兵， 又無特色，一味靠人多 好悶
d 將軍又一撚樣， 係自己放d 代入感自high 玩takeda 練到武田信玄好勁

好期待新三國total war, 唔知會點呢

你頭一樣要批評嘅嘢，total war 歷來最受差評嘅不列顛（其實唔算太差）已經好少發生

taobao見到既係簡體版 同埋佢寫係大陸地區送禮 就咁買有無問題

最實用係足輕槍裘戰法
所以前期織田最勁

問下佢香港得唔得先啦，好多時俄版

好 唔該巴打

膽正命平
不過織田獨有嘅超長槍足輕我又冇乜點用

長足輕好撚勁 可以同katana samurai單挑

dlc武家崛起好悶

俄版好似香港玩唔到

我都驚呢樣野
今晚問下taobao 個賣家港版wh2玩唔玩到

三國可以pre order 了，3月7號出

steam做緊75% off

我見有兩隻應該買邊隻？
Shogun2
Shogun2 fall of samurai

將軍2係戰國時代
FOS係幕末維新
可以獨立玩

我係三個劇情都買咗
話說有朋友問我，如果齋買武士仆街，係唔係連自定義戰役都用唔到原版派系

shogun 2, d人物熟d有代入感

應該係

得返fos派系

ros完全無代入感
無睇源氏嗰陣啲歷史

你咁樣 前面用d 雍刀 食你箭 根著後面用僧兵用猿叫 然後 用野太刀 混精銳佩刀 搞到你閃旗 然後用槍騎 追斬你 general

不如講下有咩方法唔係咁打

有

伊達家 No Daichi Samurai：BANZAAAAAAAAAI

除咗攻城 no daichi samurai
可以正面單挑任何部隊

CA你條仆街 game未出就出DLC trailer
雖然都預咗

但屌你老母黃巾軍變DLC？

有預感隻驚會好似當年羅馬２咁好賣

尤其係會分好多dlc

以前我玩1好鐘意玩忍者

唔好好多當年羅馬2咁垃圾就得喇

黃巾DLC預購或者正式開售一個禮拜內都係免費送
不過晉，外族，南蠻我估就擺明dlc
仲有曹操虎豹騎，劉備白毦兵無當飛軍嗰啲
額外武將pack大把水掠

反而想知冇水戰吳會有啲咩特效兵種?

抱歉我離題

玩過阿提拉，覺得羅馬２真係唔多有料，縱使我覺得未算垃圾

阿提拉個頭做得唔錯，但無奈地題材唔討好，略為困難嚇柒初心玩家，加上當年唔少玩家買之前甚至覺得阿提拉有嘅嘢，羅馬２一定有，導致銷售量慘不忍睹，ca就冇乜意欲去改善一隻本來超正嘅作品

相反羅馬２，阿提拉出世年半前，食住羅馬題材呢個buff不知幾多人買，銷售量大幅拋離阿提拉

ca唔係開善堂，員工都要搵食，與其嘥資源去培育一個生得聰明、但唔受人歡迎嘅毒撚，倒不如幫個資質平庸、但好得人鍾意嘅親生仔執一執，呀屌係執好多執，好啦，家吓連羅馬２都有家庭樹

「滔滔窩阿提拉」：ca爸爸唔好唔要我呀

好似當年WH1咁，混沌要買左DLC先有得玩

黃巾軍你想用就比錢啦，可以預見君主DLC、武將DLC、劇本DLC、同埋萬惡既血腥DLC

利申:已買

阿提拉個系統我覺得好過羅馬２

阿提拉開頭好多人唔知點玩
不過玩耐左都唔難，以西羅馬為例其實頂到頭3,40 round之後就可以開始打返外族轉頭

呢啲係cut off dlc

話時話Rome II近日減價我都考慮緊買唔買

但見Steam近期評價全部負評原來隻Game加入埋玩政治正確膠

難怪尋晚見steam裡面羅馬２近期係大多負評

cls 女權真係好撚戅鳩
扭曲歷史

冇玩
即係點？

阿提拉先最慘
明明唔關事,見佢steam都俾人負評到癲

時間耐左，家族樹大左之後會多左好多女將軍係招募將軍果到，同埋CA有職員寸d玩家，好似係

早兩日手殘買咗$44淨係主game
今日refund個$44，再買$66 collection
但買嗰時佢話我已經有主game，唔會再收到另一份copy
想問refund完成後，會唔會冇咗個主game

當班玩家狗咁撚

“If you don’t like it don’t play it.”

-CA Ella

Your men are lanning... a shamefur dispray

YUOR MAN ARE RUNNING FROM BATLEFEEL

A SHAMFUR DISPRAY!

Your men are fatique my lord, and some must rest

前幾日steam特價買左shogun2 ，同fd玩co-op好過癮

campaign內陸國家好難玩

點會 武田用火騎Field battle勁到仆街
打正面 弓兵引近戰然後騎兵隊菊花=Easy Win
係攻城麻煩少少

無frd玩Coop
個撚個csgo mh pubg 想搵人打戰略都難

你refund 44蚊會無咗Sg2
得返啲DLC 用唔到Sg2個模式

double升lv點數，custom將軍技能
會變隻game做無雙

有沒人分享下你地既硬件
真心有d lag

一隻ssd同1050 ti就夠做
玩warhammer就1060

ram 8gb
cpu 2600 zen

laptop i7 4720+gtx960m
開med high

擺ssd

之前剩係玩SG2
趁今次特價買晒啲DLC同FotS
FotS啲兵種多好多但係又好似隻隻差唔多

話說我到而家都唔知槍武士乜嘢定位

反騎兵，用長槍騎兵或者靈活使用足輕、薙刀佬就夠，輪唔到槍武士，得個款睇落好型，實際上同刀騎兵我都冇乜用過

又廢又貴
前期缺錢用 打完場仗之後
我會直接disband咗佢

刀騎又係得啖笑
前期側翼擺輕騎
後期槍騎吉屎忽
刀騎真係唔知拎嚟做乜

有時覺得足輕先係戰國最強兵種
一排槍裘戰法吉撚死你
後期啲高經驗老足輕好用到

最平嘅足輕竟然最捱得 ， 試過畀幾倍軍力攻城， S/L好多次先捱過嗰種，次次守城場啲武士死撚曬但足輕仲打緊，從此只用足輕做肉盾， 銀刀銀盾再加士氣

所以我會話織田開始就足輕加士氣係最強勢力

大家第一次玩campaign 揀邊個陣營
而家苦惱緊

chosokabe 長宗我部
玩熟少少，可以試吓 oda 織田

薩摩一定最簡單
喺貿易點隔離穩定收入

等出三國

但我之前買$44
想再加otomo clan
佢都話detect唔到我有主game
前日refund咗$44
暫時見到都仲係齊晒

好想快快出三國

島津/伊達
地理位置靚

島津應該最易玩

咁以架齊晒就無乜問題喇

大家玩鐵砲有咩心得 我知三段擊用defensive mode會bug bug地

伊達唔易玩，但個地理位置又真係安全過島津

次次都用大友 鐵炮加南蠻商船缺一不可， 地理位置又好，快速佔領全個九洲就好易守

如果想挑戰自己呢

德川
上杉

毛利我未玩過

收到，試完簡單版，再玩長+難版
希望呢隻game可以玩耐啲

想問下如果想買，邊到會平d?
係咪應該等steam特價？

而家買？ total war歷史系列特價

thx
問多少少，steam $260個個係咪已經齊曬DLC架？

仲有特價咩
之前六十幾蚊有全套

服部家 都幾難下

大友初期就有trade port
前期資金霸晒港口 有米到仆街
手槍騎識拉風箏嘅話絕對可以打10個

伊達出No Dachi Samurai之後勁到仆街
係經濟差少少

除咗招牌大太刀，伊達都有個獨有兵種，圖牌着綠色衫、貌似揸長槍嘅武士，乜鬼嘢 bulletproof samurai，字面上推敲我估係同遠程有關

但我冇招過，好似有啲唔抵用，槍武士已經好睇唔好使，我怕呢個upkeep唔低嘅兵會更加伏

不過睇真啲個簡介，講到呢隻兵有啲防火器攻擊

又係廢又貴
我玩伊達唔會出/貪得意出嚟打下
佢仲要限招6隊
用落我覺得一般 唔抵

炮灰專用隊

窩哈麻２又有新dlc預告
見佢係同吸血鬼有關，啲兵雖然係亡靈，但核突過舊大陸啲吸血鬼好多

成條片好有海盜黃金時期嗰陣味

又減價了
warhammer -75%

堅？ 成套買齊佢

屌 上星期正價買左 d dlc

退貨再買

巴打儲緊total war系列 ？

想問買左warhammer 2 係咪要買warhammer 1 先可以用返舊種族？

Yes

wallet有100 蚊買tomb king定1 代好

1代啦

下馬當配刀武士隊用

落馬無埋個charge

要玩衝鋒梗係屈拖騎兵

歷史系列玩到厭厭地 等佢減價

我反而覺得bulletproof 好用喎 缺點係行得慢d
但完全唔驚箭，頂住前線， 再拎nodachi flank 一下charge 入側翼， 爽到仆街
而家玩乜都用naginata samuri, 高防擋箭勁正

真正廢既真係yari samuri, 個rapid advance 有少少用既， 但同yari ashrigaru 比無左yari wall, 除左防騎兵真係無咩用 upkeep又貴
katana cav 我覺得用黎打弓兵唔錯， 近攻好過yari cav, 肉搏bow samuri 有優勢d

btw 有無人覺得legendary 電腦既弓好似出左cheat 咁， 對射永遠都輸

Dlc仲貴過隻game

槍武士得個款望落型過刀武士
反敵方騎兵，豪啲咪出槍騎反制，窮就用膽正命平死咗唔可惜嘅長槍足輕，再唔係，手殘都可以量產啲重甲薙刀武士

返主子大宅覺覺豬啦，冇你嘅事喇槍武士

喂同埋 katana cavalry 都係唔好出為妙，冇乜用，俾槍騎完美碾壓

仆街WH2既古墓王到底點玩
我揀左哈麗達女王 開局對手係吸血鬼
完全唔夠打

WH2真係長做長有, 又有新DLC要買喇

不嬲只係本體減得最多 又唔出collection

我剩玩campaign, 電腦用槍騎好廢， 成日衝去我d 槍兵度
naginata samuri 堅正， 高防肉搏又唔差

Rome 2 既DEI 係所有TW MOD 入面最好, R2 已經冇左好多一開始推出既問題啦

仲玩緊武家之殤
會津藩武士打線列兵

直到你出到弓僧 弓兵都係殺傷力唔大

legendary咁上下人地已經出武士 bow ashigaru打人唔痛咁濟

所以都係banzai最好用

又係死靈類
唔多吸引

但係弓僧好勁喎 你啲banzai甲又唔高 未埋到身已經掃低晒

弓僧黎講邊個最勁？ chosokabe 定uesugi 定ikko ikki?

咁無計

唯有靠騎兵隊屎忽

死靈海盜識開槍
原本我都諗住ca會整南方王國dlc，但吸血鬼海盜令中古戰錘愛好者更震撼嘅係：

實際上中古戰錘個爸爸，Games workshop 並未有為吸血鬼海盜創作太多嘢，戰棋都唔會整呢個派系，僅僅係遊戲背景裡面提及過，但係ca居然會整仲會編作劇情，可想而之 games workshop 喺「吸血鬼海盜」一事給予ca好大嘅原創權

莫非因為中古戰錘人氣不及「戰錘四千畸」，而ca為中古戰錘帶嚟更大嘅名氣麼

唔會下化4000k除左綠皮同帝國個設定吸引d之外
其他都輸中古喎
尤其暗精劣化到做宇宙海盜我真係不能接受

頂我打錯，係四十畸唔係四千畸

古墓王難玩到乜咁
好想退錢呀

100 蚊 仲諗緊買唔買
我買左warhammer 1 發現玩mortal empire都幾難

Mortal empire 有啲好難, 但係地圖大好好j

玩吸血鬼 normal都比矮人圍死

矮人真係唔好隨便得罪
佢除左無騎兵呢個大病之外
正面對線好難贏 仲要有重甲
卡皇啲騎兵先有得打下

motral empire咩faction易上手d
除左矮人外，唔想連打機都做矮仔

矮人仲自帶魔抗，係個好奇怪嘅種族

講定先我campaign係正常，battle係困難

玩家玩起上嚟可以超賤格，野戰守喺角落企高地都可以等贏當守城咁玩，而且冇騎兵冇法術，所有技能都係等嗰三十至九十秒唔使用法力，可以專心搞肉搏戰、遠程同攻城武器，我就係統一白銀之路唔擴張第一時間連鄉下都起城牆慢慢種田慢慢農科技，等綠皮自己打我，我喺自己城裡面又弩手又火炮，磨到綠皮啲軍力時上時落，搞到七十回合都冇人肯同綠皮合體，死白痴綠皮自己返屋企食鼻涕蟲啦
要同矮人為敵又可以針對佢哋冇騎兵洽死佢哋（僅限野戰，僅限野戰！！！！！！）

仲記得最初二代玩嘅凡界帝國，「帝國人」ai係最容易被電腦收皮

家吓次次都見到佢好早就軍力第一

帝國其實兵種都好齊, 有劍有矛有戟有火器, 不過係無巨獸部隊
但係有騎兵, 帝國d 騎兵既衝鋒能力
好似貨櫃車撞人咁

矮人faction 黎講鐵鎚真係好大挑戰性

屠夫佬都冇咁難玩，鐵錘真心黐線

曾經想唔理八峰山條仇恨值，一路忍受住個維護費懲罰一路龜縮抵抗邪月，亦都農科技等待時機反擊意圖他朝可以剷平邪月

可惜我都係打上癮唔小心誅佢七成左右軍力，結果我屌佢即刻俾綠皮本部合體，我睇住自己個仇恨值準備谷到第三級，睇住綠皮本家嘅勢力喺邊境親王一帶。。。我忍痛砍掉，也順帶把 Creative Assembly 寫進我本人的仇恨之書裡

玩鐵鎚真係會嬲到屌老母
拎成個省份就易 呢個時候邪月已經狀大 隔離果個矮人只係幫你頂到一陣 劇情最後點都會俾邪月收皮然後黎打你
所以打邪月一定要先下手為強 但係好死唔死邪月個省份其實易守難攻
而且打邪月仲要極快清除勢力 打唔切既話八峰山既反抗軍就會殺過黎, 隨時係本體加waaah 屌你老母綠皮族

另外仲要小心邊境親王 佢雖然唔會打你 但係如果你同佢結盟 提利亞唔知會發咩癲打邊境親王焗你靠其中一邊
鼠人會贏提利亞既機會唔高, 唔結盟就ok

屌你老屎邪月（冇獸人）成日招毒地精
哥布林沒有一個是無辜的

見有特價買左warhammer 1 了

me2

變咗Warhammer 討論區

利申無玩

我玩困難鐵鎚係一開波拎左個行省就直接開邪月波
哥布林垃圾狗必須死

打佢老母哥布狗

Sorry 我都知有啲騎劫 不過難得聚到一班total war 玩家

第一次玩Warhammer用高精爆左一次漩窩，想問高精d兵係咪優勢種族 用高精後期打其他種族都質素贏哂。

而家諗緊下個save玩咩好，試左一陣綠皮都未打完劇情要求既血牙，就好快就比矮人20兵力軍團打

高精你係用阿哥定細佬
利申我都係玩普通難度，覺得高精前期啲兵略廢，我前期都係貪阿哥帶低級兵同重騎兵會少啲維護費先出弓兵海，四五隊槍兵前面頂住敵人，鳳凰喺敵人後面屌屎忽
一個唔好彩，喺島上面出現瓦西納爾征服軍，真係多謝哂

近排玩反好過癮
不過AI啲自殺式charge/攻城 唔知嬲定笑好

我玩守湖口果個
我個save下面古墓王統一哂非洲勁到仆街

高精 基本上係完美
簡直 強 無敵
前期隻盾基本上可以用到換鳳凰
隻咩咩姐妹又高攻到離曬譜
再加埋d龍
後期成形之後就咁推埋去就有得贏

高精最後之戰用5條星龍搌壓哂3個種族

我玩第三個儀式食咗屎
混沌同老鼠喺精靈島西岸一次過出嚟，整死咗我獨一無二嘅獅子哥

我講嗰個獅子哥係冇戴頭盔，個樣好似女仔，重甲揸斧頭，兵種效益加成得獅皮斧兵嗰個將領，未到２０升不死就俾班仆街圍死咗，係連續慘戰兩個回合冇得save load 救返

oda好易

yari 又平又勁
langendary 5x 回就得

弓兵後期冇破甲 打高級兵事倍工半
有dlc就轉用呀法農絲打
冇買dlc既話
就唔洗keep太多隊弓手 約5 隊就夠
phoenix guard加sword master加龍 做主力

換左ssd玩totalwar好撚爽

Sword master乜都殺到
龍騎王子殺人仲勁，玩total war先明點解騎兵係用黎擴大戰果

我係玩呀哥
我冇起絲打座嘢，去到中期一收咗女王，呀哥就唔帶遠程，帶一個法師，然後鳳凰戟，冰鳳凰，重騎，所以呀哥嗰隊玩得幾輕鬆，周圍撞，隨手放個法術，sword master 我怕俾人射殘所以唔帶
女王俾我收之前已經起咗阿法隆個建築，你講得啱，射手嚟講得阿法隆抵用（影王獨佔嗰隻shadow walker唔計啦 ）

＃２３８自覆
sword master 我怕俾人撞殘

Avelorn簡直係離譜添啦
魔傷 淺射
隨時佢地friendly fire 殺概phoenix仲多過對面

仲要近戰幾好揪 專打老鼠

想玩total war 玩Rome 2 定 shogun 好？

兩隻都玩過, 個人建議Shogun

內政易handle, 你可以快d享受戰鬥果part,

當然你對Roman History有興趣就另一講法, 我自己唔太喜歡Roman攻城部份, 唔靈活,

突然想知仲多唔多中學生會玩Total War?

我認識嘅(補習D學生)都唔太玩PC game

因為自己鐘意spartan 所以對Rome 有多d興趣， 但係睇comment 話隻game 係 total of agency, 玩到後期用agent 屈機，所以有d卻步

如果鍾意spartan推薦rome 1

rome2個phanax做爛咗

當然rome2定shogun2

絕對係推shogun2

以架啲中學生多數玩手機game

得返我地啲老餅玩pc

電話既能稱得上game嗎

Rome 2 啲騎兵

馬其頓最雞嗰隻sarissa cavalry ，但話哂都係shock cavalry，見佢冇乜甲，辛辛苦苦兜個大圈避敵人遠程，然後搵個好位撞過去屌屎忽，點知十幾秒過咗都殺唔到幾多人，俾趕到嚟嘅敵人遠程射，咁就嘥哂我啲心機

所以Rome2玩騎兵都唔使太認真，將軍２同阿提拉玩騎兵個節奏贏Rome2九條街

有啲人玩電話驚根本只係社交一部分，有人問我點解唔玩手機版食雞，我問佢點解唔玩電腦版，佢話電話版出街有得玩又可以識女仔